[fifa 2018 ps4] Jeams bond 招人打proclub比賽

打proclub比賽
只招有比賽經驗球員,
1至5晚晚開波, 將會1至5都有比賽

PM
psn: comeonjeams

個隊名咁7
難怪咁快咁多負評

up

up 招人

up招前場

upup 招前場

Up

有仇口？

招中前場

識佢老鼠咩
只係見到個名7講多兩句